除左政府狗官香港人有冇得話事權用庫房請槍獨立

只係意見